有線執左咁阿鵬點算😭

要聽佢9up講淫野架

你要阿鵬 咁whitney留俾我啦

早幾個禮拜有場德甲

有個球員一腳遠射飛機

鵬：痕左啦 !
vicky : 咩痕左？
鵬：個西衡左啦！太衡啦個西
其他人：
鵬：（淫笑）西唔係咁射架嘛

笑到我仆街

你浸完屎坑先好擔心阿鵬啦

有冇得聽翻

樓主求加 拜謝